哎吔，俾你講左添

哎吔，俾你講左添

想做就做 票投10號

請支持熱血公民，立會反對派最大黨

浪費網絡資源 請admin del po

8,9,10月你份糧都會hold起，特此通知

哎吔，俾你hold左添

老友！

感哥。

用湯包當現金出左啦 你真係懵成成

咁蝕嘅方案健個諗？
你賺晒

健中度我嚟緊一年飲湯都唔洗錢